事頭婆英文係咩？

係咪matter head grand？
以後可唔可以叫英女皇做matter head grand？

a woman who never shit

Big head woman

Her majesty

Bitch

shit head grandma

Mrs Always Right

The Queen

Stupid

Big dick

Ms. Soybean Sauce

woman in-charge

臭雞

Incident head grandmother

shi tao paul

Women is a god

Queen Elizabeth II

Girl Boss

Shit head paul